其實點解無人會考慮青山公路既樓盤？

好處：較平 面積比市區樓大 有會所泳池等設施 空氣好 環境青幽
壞處：無車真係幾唔方便 但有啲屋苑有村巴接送 出荃灣都方便 係去市區（MK/中環）遠左啲

最多早啲起身

咩無人考慮，近汀九個邊，月租成5萬蚊

獨立屋？

唔係全港都係青山公路咩?

遲早青山公路(麗城花園至大欖涌段)，或會大規模開發；深井段除外。

話起條鐵路 講左19幾年都未起到

推

AA 冇單開到要咁

唔是地產狗

bam左啦

無乜人搭

推推推

話乜鳩，拎個方案出嚟比較下就話人會起...

有個新盤係豪景隔離
起好應該就賣

全海景 諗起都正

新樓真係好撚細 不了

其實就咁講黃金二期
都唔多人住
三成入住率都唔知有冇
夜晚睇開燈就知
瑜翠園仲少人住
夜晚得幾間屋有著燈
其實好多屋都係比人囤
根本就唔賣
仲有信和好多都唔賣
佢寧願放租
冇人租就由佢擺
留意下
青龍頭至黃金
大部分都係信和盤來

都有新鴻基

仲有華懋

有私家車都可以諗下

有村巴點睇

華懋個時換成半條青山公路d地

睇新聞係人都知哈羅塞死哂條單線青山公路
來回比塞哂仲要遲多排又有新國際學校
巴士都塞到行唔到何況村巴
除非唔駛出街或行路出荃灣
Btw有車出荃灣叫方便係咩概念

掃管笏仲有堆新盤未入伙, 條唔根本負荷唔到

掃管笏仲有堆新盤未入伙, 條路根本負荷唔到

咪係
成堆車塞到你門口一堆廢氣
果排樓大牛市都升唔起己經話左比人知

青山公路環繞成個新界㗎喎
上水新田嗰邊都可以考慮

公道啲講 屯門公路都少塞左好多

真係無理由升唔起

升左好能多啦， 我近黃金海岸果邊
以前200萬尾有交易，依家銀行估價已800萬＋

升啊！

come

講深井，有個人同我講，個到風水麻麻

個人唔信嚟啲

why

求神拜佛唔好發展, 荃灣唯一清幽地段

yes

其點點解無人考慮扮精神病入青山住
白飲白食 唔洗交租

你住下就知

咁你都諗到, 仲唔入去住?

連登狗講野都不知所謂

黃金 掃管笏 小欖 青龍頭都好多起緊
冇鐵路一定塞車塞死
一係勁早出門口避巴士線時間

入到去，出唔返黎

喺屯門公路覆緊你 無塞

97炒天堂 跟住

碧提半島你估便？
對面海韻花園麗都又舊

麗城算唔算有西鐵站？

有錢買樓無錢買車？
住得果度仲迫巴士

有村巴

部分屋苑

屌
如果7點20分就已經開始塞屯公
咁成個大西北含左撚十世啦

我講緊青公呀老細
你試下哈羅開學由屯門出發你就知咩事

哈羅個位出名塞,加埋屯門公路塞車combo 唔好彩真係兩個鐘先去到港島

我住屯門
日撚日楂車返公
你7點 四個零字屯門出九龍就開始多車
7點 三 四個字可以zip住比油去

試過有一日遲起身
7點九出車
8點4先到小欖由三聖開始塞
D仆街係咁打尖
雙白都照cut

你仲要係自己車已經好, 搭巴士又要埋站又再慢啲呢。。。

因為好撚貴

以前住屯門
晚晚班mk飛車嘈撚到

以前做過可行性研究個邊起鐵路技術上有問題
不過鄉議局年年都話要起

條油7點己經到屯門公路
咁都塞住屯門真係唔知點算

住果到如果唔係返9-5 加渣車就爽

樓主放緊盤呀
依加平好大量大貨
同巴打買返幾間

呢句真 所以抵住

麻煩去睇睇屯公塞車區

如果退休，青山公路一流，但繁忙時間返工既我就不了

住屯門真係好慘

要早起身已經夠死

黃金隔離個幾個屋苑望落唔似咁平

不了

黃金二期隔離個屋苑 月租廿萬（獨立屋）淨租唔賣
普通單位好似都講緊4萬

住哈羅後面果的就屯門人啦，哈羅仔返學多數都係屯公出屯門再行青山入返去。朝早入屯門段既青山公路係好的既。

哈羅打後的屋苑由春和海景棕月灣都唔駛驚塞車既

咪撚再入黎
屋又多人又多車又多
交通配套0 公共娛樂0

淨係麗城果邊朝早經常性出個荃灣地鐵站都可以塞三個字以上

就算鐵路有技術問題
屯門哈羅/掃管笏都起返條路駁落屯公
而家日撚日塞真係屌唔住

搭巴士8點9前上到屯公都仲可以靠條巴士線塞小好多
過9點就真係保鐵算數
深井個閪位一定塞返轉頭最小去到大欖

講到好似普通人有得揀住果D屋咁

深井真係唔係人住。好撚遠

係 去買支啤酒都要揸車

見條公路旁都不斷陰D陰D緊有地盤開工

依家有人迫你住個度咩
住得偏遠地區就係咁架啦
駛唔駛全港出錢比你搭直升機出入呀？

我唔介意

深井算好

青山公路最大問題係叫pizza要等2個鐘先到

相對係平
但升值都慢

當然今時今時今日咩都貴啦 但早幾年前啲樓呎價過晒萬 青山公路都仲係幾千

之前住過帝濤灣 係幾靜 但出入好唔方便

個會所

碧堤都升到千幾萬

想知附近有冇餐廳，附近好似一片荒蕪